覺唔覺娃娃牌新出既麻辣味炒方便面領導好撚高素質

老納係狗

衲仔娃娃牌乜撚野黎架

炒麵王

我以為係芝麻仁牌子